<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Felipe Fernandes Website</title>
    <description>Das coisas que eu encontro nas minhas navegadas na web: ciência, tecnologia e entretenimento.</description>
    <link>http://felipefernandes.github.io/</link>
    <atom:link href="http://felipefernandes.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2014 11:36:12 -0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2014 11:36:12 -0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.2.0</generator>
    
      <item>
        <title>Reencontro Animado!</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Um doc sobre história da animação brasileira&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://www.afronte.com.br/wp-content/uploads/2013/08/post-img-luz-anima-acao1-610x230.jpg&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa semana eu vi na minha timeline do Facebook um post de um grande animador/cineasta que eu conheço, o Marão, dizendo que estava disponível no NOW, o On Demand da NET, o documentário LUZ ANIMA AÇÃO. Fui correndo lá conferir e pude mais uma vez me impressionar (e se apaixonar) por essa arte, além de ver relatos impressionantes e emocionantes dos precursores da animação aqui no Brasil. Foi bacana também saber que além do carimbado e super competente Carlos Saldanha da Blue Sky (Era do Gelo, Rio…) que temos representantes tupiniquins em vários outras produções internacionais de repercussão como Mulan, Lilo &amp;amp; Stich e outros. Recomendadíssimo e apaixonante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Maratona Animada&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bom pra completar meu reencontro com o mundo da animação, tive o imenso prazer de participar da equipe Oráculo (Ronaldo Oliveira, Gabriela Dreher) e submeter um filme para a MARATONA ANIMADA que tá rolando durante o AnimaMundi 2014. Confere aí o resultado:&lt;/p&gt;

&lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;400&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/3MgfdrbdCko?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2014 07:13:42 -0300</pubDate>
        <link>http://felipefernandes.github.io/jekyll/update/2014/08/03/reencontro-animado/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://felipefernandes.github.io/jekyll/update/2014/08/03/reencontro-animado/</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
